牛奶

有冇人覺得咁多隻牛奶入面，維記既高鈣低脂奶係最重奶味最好飲，無論比起北海道3.6或者鮮奶

十字奶屌打維記啦

最好飲係玻璃樽裝嗰啲

一次過買2樽對比下先，之前以為日本好撚正，試過之後

*奶

明治4.3

is.

十字奶係好野。
維記成日好似奶粉同水溝唔埋咁。

維記高鈣低脂太甜喇

由細到大都好鍾意飲奶

明治紅色盒